你班仆街開心喇？

水鳩人幫你接貨
仆你個街，你地個撚個就一早買撚曬coin
之後見個市場旺就水鳩班新手去接你d貨
仆你班臭西，成個coin市場跌到咁你班仆街唔就唔撚出聲
好啦，宜家又話乜狗狗幣
狗你老母咩，見人炒你又炒，見人買你又買
你班仆街水鳩新手真係不得好死

水鳩新手買coin，仆你個街
係，我輸錢係我抵死
我無自己判斷力
高位就幫你班冚家剷接貨

唔識分注？

封鎖樓主，好地地投資都要開post屌人，傻的嗎，搞到財經台咁多無謂post

分？你幾錢買，我幾錢買，分完之後又跌？
最初就唔應該幫你班仆街接貨
個撚個低位買，之後睇住上面班人死
你就開心喇

做咩唔跟巴菲特呀
冇生產價值既野就唔好投資ma

利申: 冇買過虛擬貨幣，亦唔打算買

投資有風險架
下次小心d啦
當買個教訓

抵死

投你老母資咩
根本成個市場係scam

樓豬玩膠

幾日就想贏錢 你真係傻9黎 咁撚易搵唔洗返工啦

係，我真係抵死
最唔應該就係幫你班仆街接火棒

仆你個街，揭發我
此post已完

狗幣

因為信左連狗

幣 post hand feet

樓主比人水尻咗咩？抵死

拎住槍逼你買？
如果升左你都唔會分返俾人啦

who cares?